有無巴打破過產？

有無巴打破過產？
我有個老友破左兩年，一直都打散工日日即pay,有次同佢食飯傾計佢話佢儲儲埋埋有十幾萬，但又無銀行户口，依家焗住將啲現金擺係月餅盒度 ，好唔方便，如果叫佢返大陸擺哂啲錢落去可唔可行？

49歲(破產)

有無巴打有經驗？識玩呢啲野？

全部改曬做我字成個post 即刻合理曬😂😂

淡友post有一半人都係破產門

十幾萬月餅盒唔夠裝?
試吓用嘉頓什餅